有無人諗過黃色經濟＞政治捐獻＞影子政府

對家係咁強調黃色經濟係港獨就實現比佢睇

呢個政府乜都驚
驚就唔好做

淨係控制全區議會已經大把野玩